宜家d撚樣睇戲係咪唔識規矩係都要講野

發覺近幾年愈黎愈嚴重
差唔多場場都有
尤其係情侶
女既係咁問野，男就扮晒識晒解釋
屌極都有
痴撚線

點解會變成咁

我試過一次🤫佢哋

唔夠廿分鐘又講
其實好多香港人真係當咗戲院係自己屋企

上個禮拜同朋友睇戲，附近有對情侶又係咁係咁講野，原本想屌9佢地唸唸下都係算

到左前幾日約左女仔一齊睇戲，個女仔有野問又真係忍唔住唔答（我已經盡量細細聲）

所以忍到就算啦，話唔定有一日你都會咁

香港人不嬲好多都冇乜文化修養

放心
我一定唔會
同女朋友睇戲佢講野我會叫佢睇完先講
如果我係你我會叫佢有咩睇晒先講
你以為好細聲
其實聽得好清楚，好似有隻蚊係耳邊飛咁

最撚慘係呢啲淨係識問嘢
睇戲又發撚緊夢嘅無腦港女

一定有人埋單
然後又生一堆無腦仔女出黎

我一定唔會
我朋友一想講嘢
我一定擺隻手指係咀度

又唔係得三秒記憶
睇完再問唔係難事

D人唔撚識，成日問答大會

見到啲咩都要即刻俾反應真係好撚戇鳩
係咪乜嘢都要講出嚟呀 你自己心入面OS得唔得呀
冇人想知你有咩感受呀收嗲啦仆街

同埋我覺得係同香港人天性有關
成日覺得兩個人以上嘅活動
一定要有交流先會同一個人去自己做有分別

就好似好多人成日覺得
兩個人食飯唔由起筷果吓
傾到我最後一啖

咁同我自己去食有咩分別

試過幾次都係咁 出埋聲叫佢唔好嘈都仲係要嘈 想知點解決好？

行埋去禮貌地請佢收聲

攬炒
你都嘈埋一份
最多全場唔洗睇

試過一次後面有對廢老夫婦傾計殊咗佢兩次都仲傾
同fd直接大聲屌柒佢傾計出去傾啦先收聲
又試過前面有人睇戲係咁勁光個mon上fb又覆信息，我開手提個電筒照鳩佢話佢影響到人
遇到呢啲一定要屌

我會屌佢老母再用燈照撚住佢等其他人睇吓佢幾撚煩

最撚驚既入場個下見到有一家大細同你一齊入場睇
個刻我就知今場一定會睇到成肚氣
試過睇marvel 戲有人帶小朋友入場
個幕成場靜曬本來個feel 好正好入戲
個小朋友無啦啦勁大聲咁‘哇 哇 哇 好靚呀‘
真係咩feel 都比佢哇走曬
根本就要定個時間唔比小朋友入去睇，得18歲以上可以個段時間睇

幻愛？知你邊場

乜鳩野變成咁 細細個睇戲已經係咁 香港人或者地球人就係咁

有d野其實之後劇情會解釋
根本其實連問都唔洗問

最慘係宜家屌人要傾返屋企 會俾人屌返 要靜返屋企
星影匯執咗都唔知點撚算

電話唔較靜音都好煩
睇緊戲嗰陣聽到電話鈴聲響
d聲係坐我斜後面發出既
諗住可能係唔記得較靜音就廢時望
過左陣 又響
望一望佢 諗住佢應該知自己嘈住人啦
點知再過多陣 響第三次
附近既人都睥住佢
之後就冇響
分明專登唔較靜音

我都覺得好煩
明明你睇幾多我睇幾多
你問我我鬼知咩
有次頂唔順殊鳩佢
佢就成晚閪面
又有次忍唔住屌鳩佢
佢就唔俾我上床
對上一次同佢睇係美國狙擊手
要同佢慢慢解釋L96 awp awm aw50 m82a1
而家睇戲寧願自己睇

如果樓主去鬼佬戲院睇爆谷片應該會激死
嘈到拆天

屌佢老母 試過撞正一家幾口睇戲當正自己仔屋企 一人一句開晒家庭會議咁撚樣

我人稱戲院黃毓民
真係要屌唔係講笑
試過好撚多次 特別旺角戲院
啲觀眾完全冇質素
勉強一兩句其實ok
屌你老母幕幕都要傾計
又要比反應 好似啲師奶係屋企睇戲
嘩 嘩 嘩 死啦死啦 佢追緊黎啦
睇完又要屌 下 都唔識拍既 比我乜乜乜啦

遇過真係一場入面出現哂所有野
一入場 有個廢老坐左我買既位
我好聲好氣講 唔好意思呀我坐呢度架
佢話 屌 邊有分架 是但坐啦
我話 啱呀 咁你咪是但坐囉 我比左錢就係坐呢到架啦

真係後悔冇坐第二度
再有右手邊手拎住電話 但不停震 一震就著芒
每隔三分鐘就迎面閃光燈招呼
但見佢斯斯文文 又坐住條女係隔離
我都細聲同佢講 佢都有禮貌收返埋

跟住後面再坐對夫婦 嘩 不得了
大聲傾計 玩電話 傾電話 電話唔mute幾分鐘就響一次 踢櫈 一兩下都話 直頭踢撚到成個人郁果隻 真係要檸轉頭屌 呢啲仆街係唔知自己影響人 屌完都仲要扮傻 閪聲閪氣 真係唔好姑息 用十秒時間大聲屌柒佢還返我成套戲剩餘嘅時間清靜

歡迎大家一遇即屌
但要有技巧地屌 一句屌埋去通常雙方都燥就無謂
通常係要一句秒到佢 令佢知自己瘀 就會自己收皮

巴打好型

戲院黃毓民

有咩技巧

屌你老母爛臭閪

我睇戲盡量都睇早場或者細戲院
個場細同少人就真係靜好多

夜晚場真係經常有人開場傾到散場

因為太多唔好既experience
所以我唔鐘意響戲院睇戲

之前試過睇marvel
有個男人續個角色問呢個邊個
又問點解雷神剪左頭髮
佢條女都答到唔想再答 dllm

我好憎人睇鬼片鳩嗌唔嚇得就咪鬼睇啦, 嘈撚住哂

屌成日都遇到d mk情侶
條女扮撚哂可愛起勢咁問問問
又試過d mk童黨成班係咁傾計
仲有d踢櫈傾電話
最誇張係試過有次唔知睇咩戲
d笑點唔係咁值得笑
有個師奶起勢咁笑得勁大聲
又係咁同佢老公傾計
真係當正自己屋企咁
俾人sh左幾次都唔收聲
直至有人大叫收聲啦你老母當哩度你屋企呀
先收斂dd咁多

唔係 有段時間係好靜
當時如果係港島 同 市區(非旺角) 嘅戲院 5次有4次都係靜
新界個啲就真係每2次都有1次係傾計場

係幾年前開始 就算新界又好 港島都好
全港變哂傾計場
個人覺得係啲支那自由行首先帶起睇戲講野
之後就係啲蝗仔女 蝗後生情侶 新移民 同 中年人特別嘈

有幾次 指撚住啲人叫佢收口 會屌翻你幾句
試過同ex 被條痴線佬完場話翻轉頭 追翻出黎
但下次一樣見人嘈先殊 無用就後屌
麻煩所有連登仔 咪撚上網口頭勇武 真係要戲院屌翻啲垃圾先得

仲有睇電話嗰啲賤種
仲要校到勁撚光

唔明點解啲人覺得喺戲院講嘢係冇問題
成個戲院靜晒得你把聲 唔覺得好撚柒㗎咩？

大把啦前幾日睇幻愛午夜場諗住無乜人靜靜哋啦，點知有4個on9仔一路睇一路笑，講嘢又大聲唔講以為自己去錯場

睇戲講野死全家啦

有幾難知呀 計下IP都搵到啦 懶醒

睇戲遇到啲講嘢嘅on9真係冇曬mood睇

你自己無文化 就覺得人地都會係咁

咁師兄姐係講咗咩去屌

連登仔冇女就屌人老母

嘈我都忍到 喺後面踢我張櫈真係會躁踢一次我望一次

嚟緊上tenet，一定大把傻閪邊睇邊問劇情

最近睇幾套戲都要出聲sh..鳩佢地
真係太撚on9

竟然去估一件極平凡既事係邊度發生
就好似估人今日去左邊個廁所一樣
咁撚on9既人都有
難怪呢個世界咁撚多人低收入低學歷住公屋成世都廢人一個

我鍾意一路睇一路研究劇情
所以多數屋企睇戲

你老母唔撚係女人?你坐撚住左個閪腦?